覺唔覺Viutv果班歌手大部分都唔識

淨係識姜濤

睇英超好過

你淨係識叫雞

有個姓駱既人，成日喺chill club 同viu原創劇見到佢，其實係歌手定演員黎

只看TVB,有柏毫同李克勤

正常都睇達sir啦

只識曹永廉同蘇永康

牙仙奴100%波 可觀性麻麻

你D老野剩係識eason joey 淫KAY

咪燈啦屌

咪25

呢個jace邊個黎 對腳咁撚淫既
肉絲+波襪

返去睇你嘅波啦波台狗

我老婆陳凱詠

ginlee鳩唱

條撚樣咁都燈

事實 我睇賠率

你唔去認識咪唔識
成個廢老咁唔去認識新事物淨係係舒適圈打飛機

點解要識 咁撚難聽

係，牙仙奴開波即刻轉台

等緊睇姜濤

唔識咪睇下囉
呢個世界日日都有新野㗎啦 唔通睇tvb啲年青人偶像咩

chill club好多識喎

林欣同 許延堅 欣宜 車婉婉 鄧建暈 鄧小巧 林奕匡

係咪你老坑自己脫晒節唔識

咪話大部份

蓋清五十幾歲係難d接受新事物㗎啦

欣宜都唔sick？

後庭鏗 欣宜 泳兒 gin lee

Jace都唔識 蓋青廢老嚟

agger，兩個台都冇興趣睇

唔識咪去了解囉，on9，同人講唔識好撚威咩

又豬。。。

做乜講個事實出黎
由佢地日日開po曲線帶旺viu啦
班傻仔以為真係影響到人唔睇架

葉巧琳我識

Jace

Jace咪成個進藤光嗰個囉

高汁

想搵番圖 有個it阿叔話幾十Gb夠用

咁你都識好多 又唔好咁講

蓋清識call G 之嘛

牙jace都唔sick

死廢佬
不過點都好過new god美斯

咁撚難聽 你都幾有獵奇心
唔肯面對香港樂壇係垃圾呢個事實

你出名過晒佢地

樓主50歲唔識好正常

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

我睇緊now wor

tvb班歌手就識，viutv睇都未睇過

覺牙aa狗

呢位乜水

覺唔覺英超嗰班球員大部分都唔識

睇F1好過

why not both

我無話你喎

班友好癲，唔識error啲人會話你無知

睇英超係TVB打手

vi咩utv係咩嚟

我承認我真係老啦
台上十個有九個都好大陣大陸味

56k

布料我記錯 有冇圖好應景

Viutv霸晒熱門cctoy唔敢屌既

你跳出個井未呀
廢是睬你
拉

升級到唔睇viu係五毛

其實「無睇Viu」「唔識ERROR」嗰啲回覆係咪歐陽震華嚟？

亦都唔係個個唱得好聽
又話樂壇未死
呃鳩me

推呢個

根本係難聽 佢地不願面對

唔識咪學囉on9

蓋青有眼光

學黎做乜撚野

典牙

佢真係唱家班我咪識 其他果啲問心 以前未有反送中前 又咪笑樂壇已死

陣間反杯啦

唔識咪唔識
反正呢班人遲早都會上tvb比大家認識